今晚荀盤

利物浦客勝3.25
盤都2.05喎
就算客勝唔到都和波啦 馬會又派錢 有本直插客勝 穩陣咪盤囉 上季歐聯亞軍 英超今季最強 而拜仁？次級德甲聯賽第二 笑死

最後機會

拜仁排緊第一